popo 日日開記招根本搬石頭砸自己腳

[形象工程] 我們不是暴徒

唔係想潑你冷水，但呢個世界有剪接。

真，有幾多人會睇曬全程，我坐office 先得

仲未係時侯判斷 有利我地定冇仲要睇tvb仲有幾大影響力 其它媒體有冇急速赤化